「急」沙田百步梯要人/街坊

快

聽日一撚定要夜晚18區開花

push

幫你手push
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

求手足

我返緊沙田
百步梯係咪要人 我可以係果度落
12點度到

最好要街坊look
有手足被捕
無記者但

太遲 被捕手足已運走

D人話好似 飲酒吹水 唔係示威
都比人抓

得啦 乜鳩都無而家